Foi feita a instalação do tomcat 9 para conectar o projeto, logo após a verificação da rota teste para vê se estava tudo ok,
Depois fui analisar o código e verificar as dependências, na persistência do hibernante foi feita algumas configurações para geral e atualizar o banco de dados, também utilizei o xampp para subir o banco.
Para gerar os construtores para realizar o CRUD do projeto utilizando o Jersey, tive que analisar o que já estava preparado para realizar as atualizações necessárias.
No método create tive que instanciar funcionários e chamar o método save para persistir no banco, ao testar com insominia funcionou normalmente coletando json e gerando dados no banco 
No método update tive que instanciar funcionários e chamar o método update, passando parâmetro na url
No método delete tive que instanciar funcionários chamar o método delete, passando parâmetro na url

Dificuldades:
Por não conhecer as ferramentas hibernante e Jersey e JUnit, tive que pesquisar e até fazer um curso rápido de hibernante, buscar documentações de Jersey, 
O que ajudou bastante foi o conhecimento de Api com Node Js, Express e Sequelize que lembrava bastante as ferramentas do Java para web, por isso tinha uma noção do caminho a seguir 
